FD2改造成尾轆

大家點睇
頭尾balance哂

你唔好戇鳩啦

呢個都算係無謂得黎又冇腦嘅諗法

你有錢實得， 斬咗份尾燒個車架，成個後座清咗佢放抽龍同副偈

唔係講緊由FWD變做RWD咩?
你呢個係將架車由FF轉MR喎

不如台副k計落架尾轆車度

k 計落miata 都幾貴吓
k tuned 套kit 都成5500usd 未計部機器

外國大把癡線佬成日都放turbo，supercharger 同V6 落啲Mx5 到

見過有Mx5 drag race 跑到10秒以下

K20a mrs
K20a elise

拍個r波當尾碌算啦

turbo supercharge 基本喇miata
不過只係覺得k series 落miata 唔抵玩
不如build 1.8
要swap 4缸機器就swap turbo engine

普通細turbo 或者supercharger 就常見，但有班係放大turbo

Mx5 原本都有1.8 NA只不過多數都上turbo 或者supercharger唔會大改副NA引擎，不過通常用完turbo或supercharger都唔夠玩就會落V6。turbo engine 唔係副副都岩位放，所以好少人會放turbo engine

大turbo 嗰班唔同玩法喇
就咁track day 黎講 又要na 我覺得build 1.8 已經夠玩 12:30 開始講佢副機器 有成185whp

turbo 同supercharger 算係比較直接，不過build 1. 8 都唔差
不過講到尾都係睇用家啦，turbo 有turbo 好，NA 有NA好

乜MR 唔係RWD咩

NC3 NA 2.0 車主表示167匹已經好好玩。
除非你追求既係直路drag race quarter mile.

167匹落track 邊夠跑
唔好話落track，有時上山行斜路都有唔夠力嘅現象啦

好玩還好玩，落track 還落track， 落track快唔一定代表好玩

痴線 13cw 跑1:44
s2000落charger 都係1:50前後 但多佢成100hp

樓主係講緊保留前置引擎 再將FWD 變RWD
MR係RWD 亦將引擎放左係後面 但條片唔係回應緊樓主既問題

唔肯定有冇曲解樓主意思

但純以"FD2改造成尾轆"字面解
又冇話MR唔得😂

講平時揸喎。
定係你要講上大山同充大頭cla砌先？

btw, 我就係住山腰。
部車得二千六磅。
唔覺冇力。

依樣我都知但有時直路想快少少但踩唔去係好慘咖

平時揸係夠但可以多少少力囉
原裝mx5同 cla 砌？唔好傻啦

我自己都揸NC所以我知架車係點 ，但167匹有時係freeway 同上斜個爆發力真係冇加左turbo 或者 supercharger 咁好啫。

我都係咁諗，不過有時係力到用時方恨少啫

有錢 乜都得

NC有成170匹
喺winton夠晒力
可以落場試試佢

你好似有閱讀理解能力問題。

正解。所以我上面都已經講左想要drag race既話你要揾過第二架。Miata既好玩唔係戇鳩鳩直線鳩衝。
想爆不如整部Tesla Model S。

我同上面巴打講緊落track 同改車，你就走入嚟話daily driving 夠用…
究竟係邊個閱讀理解有問題

一定要玩直路先可以落turbo 或者supercharger？ 唔好傻啦，大把人落track 或者daily driving 都會改啦

唔俾講平時揸?
你日日揸親車就係落場？
平日commute係搭車定有司機？

我有講過"一定要玩直路先可以落turbo或者supercharger"?

我一直只係話睇每人唔同要求。
你個人認為MX-5 167匹唔夠力係因為你追求加速夠爆。

所以話左你閱讀理解能力有問題。

咁你就唔好quote 我哋嘅話題講daily 夠用啦
quote 完人哋個話題再話人閱讀理解有問題，你真好嘢

“我都係咁諗，不過有時係力到用時方恨少啫”
你睇唔到依句？

我quote既話題中冇只限定只講落track喎。 你至多咪屌我OT。

好 ，咁back to topic，你講到自己只落track平日唔會揸車咁。
咁請問高手你平時玩開珠海定東望洋呢？
有冇戰績或獎盃貼上嚟俾大家崇拜下?

"力到用時方恨少"
咪即係你恨佢唔夠力囉。重有冇解錯呀大師！

我平日揸唔覺佢唔夠力，識keep住轉數就得。Mazda車出左名弱雞engine咁多年都係咁揸。力永遠梗頸夠但唔會俾多你嗰隻。

個句嘢嘅意思係到你要用到嘅時候但又冇就會恨喎，唔係我一直恨佢唔夠力喎
個句嘢原本係“書到用時方恨少”，我只係將個“書”字換做“力”字咋喎，你唔好理解錯呀

我幾時有講我只落track？
講改車就要落track？咁香港大把司機都改車，係咪個個都落track？

你自己講: "我同上面巴打講緊落track 同改車，你就走入嚟話daily driving 夠用…"
講到唔俾人講daily driving咁串咁，咪以為你係職業賽車手從來唔daily drive囉!

係你9唔搭8，你就話我唔比你講
okay u win

講日常揸就俾你話"9唔搭8"即係只限track day啦。

我覺得原裝馬力MX5落track已經好好玩，練技術一流。